人民日報--香港同胞再不聽話就要像滿清一樣強制剃頭留辮

反共復清

納d你好